今日老銅好多自由西同遊客，我相信今日好多唔關事嘅人都呼吸到香港特產--支那催淚彈

無任何衝突都濫出支那催淚彈，旅遊零售業就係比你班狗攪死晒

自由西d奶粉附送山埃